[{"question": "https://www.zhihu.com/question/41295018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41295018/answer/134990502", "content": "\n\u4eca\u65e5\u7f8e\u56fd\u7684\u300c\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u300d\u6807\u51c6\u662f\u5426\u8fc7\u5934\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53177316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53177316/answer/134813874", "content": "\n\u7f57\u5c14\u548c\u201c\u5c0f\u94dc\u4eba\u201d\u516c\u53f8\u5206\u522b\u53ef\u80fd\u627f\u62c5\u54ea\u4e9b\u6cd5\u5f8b\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/134893717", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/134868026", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52782960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52782960/answer/134701980", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u672f\u754c\u90fd\u641e\u9519\u4e86\uff0c\u5ffd\u7136\u95f4\u6709\u4eba\u53d1\u73b0\u95ee\u9898\u6240\u5728\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53425039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53425039/answer/135002957", "content": "\n\u6295\u8d44\u4eba\u5c11\u6253\u6295\u8d44\u6b3e\uff0c\u521b\u4e1a\u8005\u80fd\u600e\u4e48\u529e\uff1f\u96be\u9053\u53ea\u80fd\u5750\u4ee5\u5f85\u6bd9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53388932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53388932/answer/135003229", "content": "\n\u5047\u8bbe\u9a6c\u514b\u601d\u662f\u5bf9\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d44\u672c\u5bb6\u4e0d\u65e0\u9650\u62db\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134970127", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29888808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29888808/answer/134892926", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8ddf\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/134931305", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53425039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53425039/answer/135012367", "content": "\n\u6295\u8d44\u4eba\u5c11\u6253\u6295\u8d44\u6b3e\uff0c\u521b\u4e1a\u8005\u80fd\u600e\u4e48\u529e\uff1f\u96be\u9053\u53ea\u80fd\u5750\u4ee5\u5f85\u6bd9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51262397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51262397/answer/135049778", "content": "\n\u6f14\u5458\u62cd\u5e8a\u620f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31282609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31282609/answer/135035412", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u524d\u5352\u5bf9\u897f\u65b9\u81ea\u7531\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7684\u8d28\u7591\uff1f\u4ed6\u7684\u7406\u8bba\u6709\u6ca1\u6709\u903b\u8f91\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38153281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38153281/answer/134951595", "content": "\n\u5973\u4eba\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u4e0a\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/135028479", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53221450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53221450/answer/134011677", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u76f8\u58f0\u6f14\u5458\u5927\u5175\u5f00\u8f66\u906d\u95ef\u7ea2\u706f\u7684\u7535\u52a8\u8f66\u522e\u64e6\u540e\u4e0e\u7535\u52a8\u8f66\u4e3b\u8fa9\u7406\u5e76\u8d28\u95ee\u4ea4\u8b66\u4f60\u7b97\u8001\u51e0\uff0c\u800c\u540e\u81ea\u62cd\u89c6\u9891\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/134804170", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134861634", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47660923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47660923/answer/134929733", "content": "\n\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u7f51\u7ea2\u8138\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u6709\u8bb8\u591a\u4eba\u6574\u6210\u90a3\u4e2a\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38357515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38357515/answer/135017378", "content": "\n\u8fc7\u5ea6\u4e2d\u4e8c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51689398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51689398/answer/135004905", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5b89\u5168\u7684\u5730\u65b9\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39957694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39957694/answer/84710848", "content": "\n\u773c\u770b\u7740\u81ea\u5df1\u6240\u5728\u884c\u4e1a\u65e5\u6e10\u8870\u9000\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53366932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53366932/answer/135030144", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2016.12.5 \u65e5\u672c\u6b63\u5f0f\u5ba3\u5e03\u7ee7\u7eed\u4e0d\u627f\u8ba4\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53339514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53339514/answer/134955980", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u5e7412\u67086\u65e5\u5b89\u7406\u4f1a\u5426\u51b3\u963f\u52d2\u9887\u505c\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28812253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28812253/answer/134909971", "content": "\n\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\u662f\u5982\u4f55\u6210\u529f\u7684\uff1f\u5176\u8425\u9500\u7b56\u7565\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28127911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28127911/answer/134961694", "content": "\n\u5df4\u897f\u9f9f\u667a\u5546\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53286583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53286583/answer/134948854", "content": "\n\u8001\u592a\u5a46\u5077\u5272\u4e86\u6211\u9662\u5b50\u91cc\u7684\u6d0b\u6c34\u4ed9\u7ed9\u4ed6\u5b59\u5b50\u5403\uff0c\u7136\u540e\u4ed6\u5b59\u5b50\u4e2d\u6bd2\u4e86\uff0c\u8001\u95f9\u4e8b\u8981\u6c42\u8d54\u507f\uff0c\u6211\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u8d54\u507f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53449297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53449297/answer/135090121", "content": "\n\u300a\u7231\u5973\u906d\u96be\u6c11\u5978\u6740\uff0c\u5bb6\u4eba\u547c\u5401\u6350\u6b3e\u5e2e\u52a9\u96be\u6c11\u300b\u548c\u300a\u666e\u65b9\u88ab\u4e2d\u56fd\u4eba\u6740\u5bb3\uff0c\u666e\u65b9\u540c\u4e61\u8bbe\u7acb\u534f\u4f1a\u63f4\u52a9\u4e2d\u56fd\u6559\u80b2\u300b\u6709\u4f55\u5f02\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51334167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51334167/answer/125756150", "content": "\n\u5916\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u4eba\u770b\u6765\u662f\u4e0d\u53ef\u80fd\u5b8c\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/133251239", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53346829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53346829/answer/134698122", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u65e5\u76f8\u7ee7\u4e0d\u627f\u8ba4\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u5730\u4f4d\uff0c\u5bf9\u534e\u6709\u4f55\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134878141", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51334167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51334167/answer/134907405", "content": "\n\u5916\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u4eba\u770b\u6765\u662f\u4e0d\u53ef\u80fd\u5b8c\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21231158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21231158/answer/134965804", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u88ab\u540c\u9f84\u5c0f\u5b69\u6253\uff0c\u5bb6\u957f\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u6559\u80b2\u5b69\u5b50\u6253\u56de\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30899106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30899106/answer/135031076", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u6709\u6548\u7684\u5173\u5fc3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/124564537", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29910774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29910774/answer/134245459", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4eba\u5fc3\u9178\u7684\u53e5\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53348042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53348042/answer/135093723", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u514b\u96f7\u6c64\u666e\u68ee\u5728 2016 \u5e74 12 \u6708 6 \u65e5\u52c7\u58eb\u5bf9\u6b65\u884c\u8005\u7684\u6bd4\u8d5b\u4e2d\u4e09\u8282\u780d\u4e0b 60 \u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36921637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36921637/answer/69685786", "content": "\nMagic Leap \u548c\u5fae\u8f6f\u7684 HoloLens \u76f8\u6bd4\u6709\u54ea\u4e9b\u5f02\u540c\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/131478447", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31366388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31366388/answer/94717897", "content": "\n\u5723\u7ecf\u7a76\u7adf\u5728\u8bb2\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35343593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35343593/answer/134451268", "content": "\n\u4f60\u770b\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u89c9\u5f97\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u5e55\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25629109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25629109/answer/115716157", "content": "\n\u8d2b\u8d31\u592b\u59bb\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u4e0d\u54c0\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u5feb\u4e50\u751f\u6d3b\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53346829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53346829/answer/134753282", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u65e5\u76f8\u7ee7\u4e0d\u627f\u8ba4\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u5730\u4f4d\uff0c\u5bf9\u534e\u6709\u4f55\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53401504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53401504/answer/134962490", "content": "\n\u5047\u8bbe\u7528\u4e00\u6839 300 \u4e07\u5343\u7c73\u7684\u7535\u7f06\u7ed9\u706f\u6ce1\u4f9b\u7535\uff0c\u5207\u65ad\u7535\u6e90\u540e\u706f\u6ce1\u8981\u591a\u4e45\u624d\u4f1a\u7184\u706d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53136549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53136549/answer/135083210", "content": "\n2016 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u5feb\u901f\u8870\u843d\u7684\u516c\u53f8\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u5feb\u901f\u5d1b\u8d77\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24655453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24655453/answer/134904201", "content": "\n\u670d\u7528\u542b\u6709\u6731\u7802\u7684\u4e2d\u836f\u5bf9\u4eba\u4f53\u6709\u5bb3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40305687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40305687/answer/134776211", "content": "\n\u540c\u6027\u5728\u4e00\u8d77\u4f1a\u957f\u4e45\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53428358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53428358/answer/134995325", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u6cf7\u4e0e\u4e09\u8449\u7684\u611f\u60c5\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53365276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53365276/answer/135003985", "content": "\n\u6000\u5b55\u4e866\u4e2a\u6708\uff0c\u7537\u53cb\u8bf4\u4ed6\u5de5\u5730\u51fa\u4e8b\u88ab\u6293\u5230\u770b\u5b88\u6240\uff0c\u5224\u4e00\u5e74\u534a\u7684\u65f6\u95f4\uff0c\u4ed6\u5bb6\u4eba\u90fd\u6ca1\u8054\u7cfb\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21480613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21480613/answer/134886709", "content": "\n\u91ca\u6c38\u4fe1\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\u76ee\u524d\u4e2d\u56fd\u4f5b\u6559\u754c\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50806156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50806156/answer/134955991", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u300a\u9634\u9633\u5e08\u300b\u4e2d\u753b\u51faSSR?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53425039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53425039/answer/134974264", "content": "\n\u6295\u8d44\u4eba\u5c11\u6253\u6295\u8d44\u6b3e\uff0c\u521b\u4e1a\u8005\u80fd\u600e\u4e48\u529e\uff1f\u96be\u9053\u53ea\u80fd\u5750\u4ee5\u5f85\u6bd9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37431669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37431669/answer/135043401", "content": "\n\u6881\u601d\u6210\u624b\u7ed8\u5efa\u7b51\u56fe\u7eb8\u7b97\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38357515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38357515/answer/134915700", "content": "\n\u8fc7\u5ea6\u4e2d\u4e8c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53425039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53425039/answer/135023374", "content": "\n\u6295\u8d44\u4eba\u5c11\u6253\u6295\u8d44\u6b3e\uff0c\u521b\u4e1a\u8005\u80fd\u600e\u4e48\u529e\uff1f\u96be\u9053\u53ea\u80fd\u5750\u4ee5\u5f85\u6bd9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51177881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51177881/answer/135060518", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b89\u500d\u7684\u7eb3\u7cb9\u5f0f\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29872791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29872791/answer/134941370", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u88c5\u903c\u300d\u88c5\u7684\u975e\u5e38\u6210\u529f\u7684\u4eba\u548c\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53409803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53409803/answer/134861777", "content": "\n\u4fc4\u4ea5\u4fc4\u5dde\u5728 2016 \u5e74 12 \u6708\u521d\u5728\u5176\u4e24\u9662\u901a\u8fc7\u7684\u7981\u6b62\u5815\u80ce\u6cd5\u6848\u5c06\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30391904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30391904/answer/134959768", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u771f\u7684\u5f88\u9017\u6bd4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39399378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39399378/answer/134683672", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8457\u540d\u7684\u65b9\u7a0b\u5927\u591a\u5f88\u7b80\u6d01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36011633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36011633/answer/134975434", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51334167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51334167/answer/125476132", "content": "\n\u5916\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u4eba\u770b\u6765\u662f\u4e0d\u53ef\u80fd\u5b8c\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/134996870", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38153281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38153281/answer/134989176", "content": "\n\u5973\u4eba\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u4e0a\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25533083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25533083/answer/134846004", "content": "\n\u5973\u751f\u5316\u5168\u5986\u5206\u4e3a\u54ea\u4e9b\u6b65\u9aa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53449297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53449297/answer/135034360", "content": "\n\u300a\u7231\u5973\u906d\u96be\u6c11\u5978\u6740\uff0c\u5bb6\u4eba\u547c\u5401\u6350\u6b3e\u5e2e\u52a9\u96be\u6c11\u300b\u548c\u300a\u666e\u65b9\u88ab\u4e2d\u56fd\u4eba\u6740\u5bb3\uff0c\u666e\u65b9\u540c\u4e61\u8bbe\u7acb\u534f\u4f1a\u63f4\u52a9\u4e2d\u56fd\u6559\u80b2\u300b\u6709\u4f55\u5f02\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53375730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53375730/answer/134989724", "content": "\n\u65e0\u7801\u7f16\u7a0b\u7684\u601d\u60f3\u662f\u5426\u503c\u5f97\u63a8\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36011633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36011633/answer/135020439", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53339514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53339514/answer/134915684", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u5e7412\u67086\u65e5\u5b89\u7406\u4f1a\u5426\u51b3\u963f\u52d2\u9887\u505c\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30728805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30728805/answer/49800469", "content": "\n\u5982\u4f55\u548c\u7a0b\u5e8f\u5458\u8c08\u4e00\u573a\u6ca1\u6709bug\u7684\u604b\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50881352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50881352/answer/134952839", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53e4\u98ce\u7f8e\u53e5\u9002\u5408\u5199\u5728\u5a5a\u793c\u8bf7\u67ec\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26584441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26584441/answer/66535102", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u957f\u5f97\u4e11\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35050387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35050387/answer/134949417", "content": "\nmacOS\uff08OS X\uff09\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u4f46\u662f\u4e00\u4f46\u53d1\u73b0\u5c31\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50881352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50881352/answer/135106544", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53e4\u98ce\u7f8e\u53e5\u9002\u5408\u5199\u5728\u5a5a\u793c\u8bf7\u67ec\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53376833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53376833/answer/134901505", "content": "\n\u65f7\u89c6(Face++)\u5b8c\u6210C\u8f6e1\u4ebf\u7f8e\u5143\u878d\u8d44\uff0c\u662f\u5426\u8bf4\u660e\u65f7\u89c6\u5df2\u7ecf\u9886\u5148\u5546\u6c64\u3001\u4f9d\u56fe\u3001\u4e91\u4ece\u7b49\u516c\u53f8\uff0c\u8fdb\u5165\u72ec\u89d2\u517d\u9635\u8425\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53280780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53280780/answer/134803106", "content": "\n\u6709\u4e9b\u9999\u6e2f\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4fae\u8fb1\u5927\u9646\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/134964316", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53220978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53220978/answer/134146246", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37580745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37580745/answer/134725198", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u8c61\u559c\u6b22\u5f3a\u5978\u7280\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53430022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53430022/answer/134983879", "content": "\n\u4e00\u9053java\u9762\u8bd5\u9898\uff0c20\u4ebf\u6570\u5b57\u7684\u6587\u672c\u6392\u5e8f\uff0c\u53d6\u524d100\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53280780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53280780/answer/135067972", "content": "\n\u6709\u4e9b\u9999\u6e2f\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4fae\u8fb1\u5927\u9646\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53249643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53249643/answer/135047485", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u65e5\u62a5\u5927\u8bef\u680f\u76ee\u300c\u7f16\u8f91\u778e\u300d\u7684\u753b\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53448842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53448842/answer/135092166", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u300c\u8d1d\u58f3\u9752\u5e74\u300d\u5927\u91cf\u53d1\u5e03\u8d77\u8bc9\u7f57\u5c14\u7684\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39574777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39574777/answer/135026061", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u4e0a\u300c\u4e00\u77e5\u534a\u89e3\u300d\u4e5f\u8981\u5f3a\u884c\u56de\u7b54\u7684\u56de\u7b54\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34342275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34342275/answer/135075231", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51334167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51334167/answer/125415440", "content": "\n\u5916\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u4eba\u770b\u6765\u662f\u4e0d\u53ef\u80fd\u5b8c\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53445410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53445410/answer/135074666", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u201c\u7279\u6717\u666e\uff1a\u7f8e\u519b\u5c06\u4e0d\u518d\u8bd5\u56fe\u63a8\u7ffb\u5916\u56fd\u653f\u6743\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53430022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53430022/answer/135000734", "content": "\n\u4e00\u9053java\u9762\u8bd5\u9898\uff0c20\u4ebf\u6570\u5b57\u7684\u6587\u672c\u6392\u5e8f\uff0c\u53d6\u524d100\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24269892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24269892/answer/135091098", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u7f8e\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53408991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53408991/answer/134883368", "content": "\n\u9ad8\u7ea7\u5b8f\u89c2\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7684\u7406\u8bba\u6846\u67b6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53376121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53376121/answer/135027160", "content": "\n\u6c42\u5173\u4e8e\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u76f8\u58f0\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53339514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53339514/answer/134829567", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u5e7412\u67086\u65e5\u5b89\u7406\u4f1a\u5426\u51b3\u963f\u52d2\u9887\u505c\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53380643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53380643/answer/135006515", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u524d\u5352\u7684\u8a00\u8bba\u548c\u7acb\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41120827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41120827/answer/135068567", "content": "\n\u7537\u751f\u7a7f\u5973\u88c5\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53202479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53202479/answer/134992980", "content": "\n\u6625\u8282\u56de\u5bb6\uff0c\u4f60\u8981\u600e\u4e48\u548c\u7236\u6bcd\u4ecb\u7ecd\u8fd9\u4e00\u5e74\u90fd\u5728\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u5e72\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51889716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51889716/answer/134904547", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85CCTV1\u6700\u8fd1\u64ad\u51fa\u7684\u5173\u4e8e\u6291\u90c1\u75c7\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53415002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53415002/answer/134976117", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u8f6f\u5728WinHEC 2016\u5927\u4f1a\u4e0a\u6f14\u793a\u7684\u57fa\u4e8eARM\u7684\u5b8c\u6574\u7248Windows 10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53381416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53381416/answer/134814625", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c11\u751f\u94f6\u884c\u6027\u9a9a\u6270\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/133937275", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]